美股認真討論區 CML

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Door dash 今晚，Airbnb 聽晚

大家payme左未

留力

係咪9鎂

契媽隻京東健康勁到仆街

籃哥我發現有少少BUG,未用過FT 想理解清楚
點樣做到紙倉可以俾你控制到一開始佢俾你個虛擬金額?
FT 可以SET? 定係HTML改
以我所知大多數紙倉都係俾個整數(例如100萬),俾你慢慢炒起
果陣睇住你個倉由少少慢慢爆升 ,
究竟係你EXCEL演算出來再改HTML定點

繼續等一球超人籃哥解畫

西蛇隻BB好撚勁

116 走晒，有咩聽日泡泡碼特再見

LUNCH食咁貴,發左達?
我VERI 琴晚蝕PROFIT 今日要捱炒米粉

忘兄昨晚贏多少

大學股神事件簿回顧:
CMXXXII,III,IV,V

股神事後回應:
CMXLIX

想睇自己去追po

4大天皇輪住爆
你好意思呻窮咩

藍月亮隻垃圾都70倍超購

伙WO，記錯左，比番credit U

好巴隻BB好撚勁

BAREBACK就可能係西蛇

西子4天王自已對沖左

jd health埋單6k hkd已勝利巡遊

我都唔敢抽洗衣粉

買ai 同airbnb 算了

多謝

快payme我 等錢開飯

勁,JD HEALTH 賺7X%
跑贏西SIR隻YALA

乜柒狗屎垃圾都上市
藍屍最叻送錢上貢

Door dash 係咪要等凌晨2點先買到?

Doordash不了

4大天王剩係揸左一隻

屌你呢個好笑

我都係得一隻

個鳩個都quote 佢篇野, 真係長到飛最尾睇人講咩算

DOORDASH 第日撈埋外賣茶
想唔發達都難

話左ipo atm黎，年輕人準備反思點解唔頂爆張泡泡碼特

港股興9炒
我拎條毛上市都可能有100倍

其實我有追post學野，不過自己玩得廢

玩P社堆game學到好多歷史野
同埋佢哋用咩角度整game，都反映左佢哋點解讀果個時段嘅歷史，依個位都有得著

想炒好巴條毛

碗麵卡路里爆哂

學p sir 當女雞咁屌就得
中出完即飛，free money

屌依個廣告係真既？

梳好好笑 第一次cap ad

okay我依家賺到84美，我決定分80美比你
小妹學生哥，本唔多但都知賺到D錢要有些牙出黎

全CALL俠

閪蛇隻se 勁到

月尾仲有隻唔細額IPO

又改魔戒片

小妹學生哥金城薑日行一善 課金80美
好人一生平安

頂到今晚

Supervisor放annual 無人管好爽

全部大芋唔使做，淨係吹水推post

到底ABNB會炒到上幾多

今晚不問價入？

herman條撚樣扮中立撚黎條友支持警暴

我都好鍾意食肉丁

睇pin msg la

100

有冇爸打有跟隻DBX

屌你，原來龔成d投資班都有人報

教你買2800 都要學？

飛巴召喚

呢個仲好笑

.

講今日？

鬼佬飲咩茶

其實大部份人都係咁
真係0投資概念

佢個套呀媽都識既野 正正係拎黎教大家老豆老母

大家早晨

肉丁麵好肥喎

外送茶

再絲
想問下邊度有得睇ipo list ?

Tak 武田製藥點睇？
依兩日契媽大幅加倉，之前依隻股長期只跌唔升，好多人跟契媽坐艇

我小注左，18. 8蚊一股,見到新聞
武田製藥()預計將於明年向日本提供Moderna()疫苗

Google upcoming ipos

清 今日9號

Nasdaq寫，話時話點解美股d日期成日咁亂，個個網都唔同

籃月亮我驚你屌左條人妖

點解宥神都可以咁多死忠
咁你就知香港好多人鐘意比錢聽阿媽係女人ge人
我會話依班人係人傻錢多 好易呃

雀巴
啱啱開ft, Amzn 盤後突然生性

呢到係叫雞post

Ai係咪二次上市？
牛牛 app見到，好亂

台灣外送茶

或者比人妖屌

感謝

DOORDASH ipo
102蚊，on99

Airb all in

依排我旺

唔好扮純情

買過日本板，業績唔錯，但最驚假數。日本企業假數都唔小

親，黑絲加2000呀

Airbnb 目標價大家睇幾多？
個疫情係歐美仲係屎咁.. 短期就唔係好樂觀.

飲茶好呀，台灣d 茶成日有機會食到留學生~試過去到飲返香港妹奶

日企假d定內銀假d

假數
見連升五日小注左
美國藥股買唔起，幾百蚊股

西蛇認真討論區CML

應該nsdaq 最準，但 dash 同abnb 係同一日？

睇日劇都知，日企同支企某程度上冇咩分別，假數方面做得高明d咁解

Nikon Toshiba

有AAPL Puts

魔戒真係好正 又想再睇

Airbnb 依家唔係轉做埋長租
疫情中間都仲可以轉型賺到少少錢
疫情一過分分鐘火箭

咁早食咁heavy

係呢啲要埋伏定

追唔切post 呀大佬 去得咁鬼快

真係唔識, 人地仲係男仔黎

內銀大家都知道假 所以唔緊要

起身見到Tsla 收綠，cut 左position

留定子彈鬼Airbnb

d call 咩事 無啦啦全部IV 拉高曬

共雪

尋日又買左四萬股貝殼，近排經常加倉
持倉比例仲多過 shopify，se

契媽講緊 arkk

日企d管理層

"Buying a company is like hiring a great CEO to work for you and your family. You can rest well knowing that Bezos, Musk etc. are on the job. That’s not true for all CEOs so decide accordingly."

fat fat

邊隻
ai 同airbnb 應該買啲留比個孫

Robolx

貝殼油股？

號稱強國地產科技股貝殼
依排契媽隔日就買

好撚慘

Beke 現價幾抵買

買arkk最擔心就係有中概股

點解cut position , 開遠價sc 刷錢買啦

想飛走契媽all in airbnb

所以依家跟契媽抄下功課算
揀幾隻玩

Ark鬥魚幾乎賣哂 la

一艘從新加坡出發的「無目的地」觀光郵輪週三在發現船上一名乘客感染新冠病毒後緊急返航。

皇家加勒比郵輪公司旗下「海洋量子號」（Quantum of the Seas）郵輪原計劃出海進行為期四天的「無目的地」航行，但在一名乘客新冠病毒檢測呈陽性後，被迫提前一天返航。

該郵輪的船長於今天凌晨2時45分向乘客廣播，指示乘客呆在自己房間里。當時船上大約有2000名乘客。

在早8時10分抵達新加坡後，船長再次廣播說明詳情，稱一名乘客不舒服，並且確診感染新冠病毒，船員立即隔離了該乘客及其家人、並對密切接觸者進行了追蹤，他們的病毒檢測均呈陰性。

皇家加勒比上周推出了從新加坡出發的「無目的地」郵輪航線，這是該公司自3月份因疫情而停止全球運營以來的首次航行。

聽晚原來

當買疫苗股

契媽好多中概，買埋港股

京東健康都有買

Tsla入sp之後係咪唔會再爆得咁勁
諗緊好冇月供佢

個波黎

驚刷刷下買由650 跌到550

All in abnb

係咪搞錯啲野好巴架喎

Roblox?
無人睇好？
全部all in airb

好豐富

遲啲payme 都係西蛇事

想炒

馬騮巴
琴晚睇睇下post 暈咗

我全都要

今日9號啵巴打

XX隻YY勁到

roblox

無人睇好咪你睇好囉

緊係口講一隻 撳掣就第二隻架啦

唔通我話all in aapl 真係all in aapl咩

跟左你ALL IN AAPL 輸到要食2手飯

真/假功課
&抄功課警世圖！

9月個時個市好似日日都綠

係西蛇隻YY勁到
Example: 西蛇隻上海機場勁到

西蛇表示：

咁似 D2 附近

喵巴

升足一星期

輸啲咩

價投一隻就夠

BB有諗過
EV界Android
不過無錢

以訛傳訛

灣仔焱川

Roblox 玩具船
滿載小朋友的歡樂

桂絲無事呀嘛綠到暈？

隻game對象係d 好細個既細路
D細路要搵新game玩好易 大多一兩年都可能唔想玩
所以麻麻地有興趣

下...我信你架喎屌女巴

係roblox 入面搵新驚
同時都係社交平台

西蛇隻y琴晚插果下驚左就賣左

西子隻veri廢到

想食魚生

搶小朋友嘅錢

fcel

西蛇累人豬profit

Doordash 不了
美國境內 佢大把競爭對手 (Postmates / Uber Eats / Grubhub / Waitr)
仲未計疫情緩和之後生意會唔會下跌

Doodash $102

體感上輸左好多

唔好再話西子
個掣我自己click嘅

投資game廠不如game engine
依家啲game玩你兩三個月短炒
風水輪流轉 好難有廠長賺
反而game engine就唔會點變

冇
只喺床上睇手機，睇睇下會訓著

first trade day 係唔同，
例如officially 嚟講DASH 係8號上nyse，但係9號先係佢第一個trade day

幫小朋友做對沖

咁都認到

藍家黃？

佢其實都係GAME平台黎 俾人整驚賺錢

憑自己實力水鳩你 點解要負責
買係你自己決定嚟

即係同當年魔獸d自製地圖差唔多or minecraft
如果客戶年齡層大d都仲買得下

又要貼依張警世

臭閪叫三餸，佢淨係比三粒墨丸我

頂

拎返去大大力dom 落阿姐到

慘

從小學習投資技巧

KFC白飯

偽目巴

是咪有位巴打scrap緊個post list
可摸耳share上Trello?
好想追返以前啲經典

走得太遠，唔係嘅話一定返去裝修佢

外賣仔偷食

p sir你一晚十萬鎂上落都要食譚丸

有無內戰概念股

8洲聯署支持德州起訴4州

咪比左三個送你囉
墨丸 墨丸 同墨丸 你仲想點

起身又數錢

TSM台股又跌 走阿

其他兩個餸去咗邊

sqqq

仲蝕緊

扑暈自已數鎂

理論上都要3-4隻分散下風險既

忘巴

依個post得石囝數唔到鎂

想問聽日airbnb係盤前已經可以入定係要等到開市
利申未買過ipo

最新消息！詭辯血清抗體陽轉率 打臉印尼數據擺烏龍 支企否認支那疫苗3%失敗率！

其實係墨魚丸 麵 同 湯 三餸

1:00

鬼佬照玩

等唔知幾點盤中開買

跟雀巴機

FT 唔得

無人知道幾點開盤

oh

唔該晒ching,較定鬧鐘先

佢前幾日先數完 八千大洋

桂絲/巴早晨

果果耳機成4千5 夠我買5股果果

仲停留係做定期息率

開市後都係暗盤炒一輪
唔知幾點先到大家買
不過都炒到好高位

桂絲

DTRT 巴
啱啱食飽

暗盤炒完先俾你

等於我70jd暗盤炒完90你接

game其實好易奶野，死亡閣淺咁，出前大家以為好掂既大作，最後無咩人講

手機game一樣，根本唔知邊隻會爆得起。

反面game engine同平台d game都會用到，咁反而比較穩定。

無餸食，飲左好多湯

原來已經出左

即係同switch online出返d任天堂同超任game咁，我地呢d叔叔咪照開返黎玩

Lunch不會吃貴過$45

做咩豬咗 ?

成碗味精倒落肚

得少少貨仔

因住腎病

P 巴
味精水嚟渣

比人偷食左

味精湯

豆漿咁嘅

腎者之石

看來我該讓腎了

飲完會好口渴
btw清湯

唔理了，昨晚veri蝕profit
依個假三餸唔飲乾淨佢，又要蝕

飲完個人暖暖地又幾舒服

原來牙侵今朝又打j

見字飲多杯水

學到野 P蛇又袋錢入我袋

喵喵巴講緊邊隻

所有美股ipo

Google "電話 25205002"

唔好用健康做對沖啊

P蛇腎虧仲可以轉0

唔係大戶先抽到？

上個post好精彩
P巴屌撚到宥藍深潛
J 死人

無人ipo拎到貨
佢地是講開市接火棍

有無叫譚丸payme返你

整個連登ETF喇

搞事未呀佢
唔撚好放過拜登

No !!

HSBC佔6%，是咪想入

Payme

P巴上次聽我講買左clsk既話今日有得加餸啦

amd同veri 個倉紅曬

ABNB 香港咩時間有得屌

Roblox 是什麼？創辦人 David Baszucki 用以下這段話解釋：

「我們專注於提供開發者工具與資源，使他們能夠創造更大、更複雜、更真實的體驗，然後一起建造 Metaverse。」

(Our focus is to give developers the tools and resources they need to pursue their vision and create larger, more complex, more realistic experiences and collectively build the Metaverse.)

這句話聽起來有點像 Unity、更像 Epic Games，對吧？因為 Roblox 的定位確實跟上述兩者接近，它不是一款遊戲，而是一套開發工具、一個遊戲環境、一個商店平台。

Roblox唔係細路仔game咁簡單

尊重民意

仲有幾日見真章 食住花生先

阿姐憑實力偷你啲餸食, 點解要還

竟然

呢兩個月美股賺到啲錢，但無開心過。
點解我要離開我生活咗幾十年嘅地方?

玩過 studio

可以做順民

因為香港係屬於支共既 唔係屬於你

隻amd call 返左家鄉 -1500

連登指數

你會唔會太天真？做順民都可以死得好慘

偷來的幾十年

可以抱住希望回血劍唔好斬到自己

大家點睇，今晚上

AI 概念

果然係借來嘅地方，借來嘅時間

超過 70% 的美國兒童使用 Roblox

咁誇

點解會咁？

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

你想有咩成份股呀

因為roblox 喺平台+ 開發，人多喺正常

如果你願意同一班同你價值觀唔同嘅人一齊生活
可以留低

忘巴泡泡聽日暗盤追貨？

我嘅理智話俾自己聽絕不可留低。

多謝香港時間1am開始買到

邊間

小心到個腎出事

Tsla 57b 買盤

見到出邊d post仲話put tsla

坐到18號睇吓57b嘅威力

忘兄又fatfat 需要幫手數嗎

跟西蛇六巨頭

媽的貢丸 給我買爆

平時P兄都偷食得多

幾時震倉殺少年股神

只記得veri & leu

仲要個日四巫日 全年高潮

咁暫時唔賣。21/12會爆上定落？

11個州喇

大感謝

All in

Strong hold 24Dec call

我都係

要內戰啦，快清倉

酒呀

坐到18號睇下佢咩料

21號入sp
應該18號入晒貨

有理無理都小西

有冇人入Z末日call

想問下你哋入唔入到ib web版面?
我入到TWS & ib app
但網頁入唔到嘅
想睇activity statement

唔係話要入指數果日先比買咩

Roblox係一個虛擬世界，好似挑戰者1號/刀劍神域咁既新世代社交平台，每個人都有自己既分身。疫情加速晒線上生日party，線上音樂會等等，有人流就有廣告，廣告商係埋入面賣廣告，好大條水
唔好睇少gaming潛力

入定$800蚊PUT都得啦

唔會啦
可以預早買

睇錯美國7成兒童都用robbinhood

個app又話死咗呀
垃圾
琴日仲send封死人email 嚟

兩日又死過

IPO問題一律建議買

nobody knows ipo better than me

女人同埋細路嘅錢最易賺

係咪a字頭果隻

川龍街

你男朋友見到部ps5
同你見到個限量版channel袋一樣

我google 過佢嘅trend 同minecraft 比，得1/5

Send 封死人email嚟
一句apologize都無

仲串柒柒咁撚樣
過兩日又死過
執柒咗佢啦

IB 又死 屌 正垃圾
好意思月月收錢？

窮撚lunch帶飯

ABNB 同Rolox 幾號上市

屌佢老母，本身盤前599買到tsla 俾佢搞到我617入貨

我尋日盤前665入呀

咪同 cctoy 班白卡佬癲啦
過左 8 Dec (Safe Harbor Day) 就差唔多收皮

佢地既官司一向都 on99
咁都夠膽死

Ft 開市先有得入，625
但見佢磨咁耐唔敢入call

打緊官司有無得選舉人投票？
真心想知

sofi>>>>每個月都收月費嘅ib

要搞佢個塊餅
應該唔會好難？？？
近年都多左民宿係呢兩個group

認真有邊間好用易開

路德圍好多正野食

put tsla既人無一個係無辜

burgerland baba station 彩虹串燒

channel 喺每季至少要買一個嘅

Minecraft clone concept玩到爛哂，通街都係
搞咁多野不如開個spigot server自己寫mod算

Ft 每次存款手續費都好貴...

嘩CLS 藍哥咁樣都敢膽番生
邊個信佢第一次係真既唔該去驗下腦

（屌女巴話 snap 果 round 其實已經斷左欖）

用citibank

點解唔用Citi Pripority?

所以儲多D一次過入

美帝50州聯邦地位一樣，高度自治
a州告b州得啖笑
唔gur咪打第2之南北內戰

咁佢每次交易平返俾你姐

而且個手續費又唔係ft收

但佢竟然仲話第一轉個1M USD係真

徐英偉：會檢視本地規管網上假消息法規有否存漏洞

大家準備好未？

就係話信佢第一次係真既唔該去驗下腦

個包好似係轉角見？

最多咪紅州告藍州
紅藍55波，美國歷史講過是否一邊唔服輸，最尾係打內戰解決

發現TQQQ升得仲慢過ARKK

佢又出返黎咩？無追Post。

上一個 post

可能佢私谷個到都開始走左d唔走人
所以上黎做9up幾句睇下留唔留得住d客仔

有冇人會追doordash?

Gainsssssss!!!!!!!!!!!!!!

一早學出面開po做紙倉霸王咪好
係要心急想搵大錢露哂馬腳而家仲邊有回頭草

好想食山西刀削麵

彩虹 大埔個間先係本店

估唔到而到咁多荃灣人

主要係冇諗過都被人拆穿
點解會仲用同一個名上水

講得咁直呀好巴
不過都係事實，唔好話宥巴做咗啲乜，做過啲乜
但班信徒真係

見佢岩岩開左係荃灣 仲未有時間狗衝佢

我準備開個account 叫宵藍用黎搵食

佢岩岩比人踢爆果下有改過名 係岩岩先改返
佢頭先話del app封ac 會唔會過幾日又上返水

邊頁想食花生

同一招無人再信儲唔到咁多無腦客
諗住洗底扮清高留客

我gun 你開個浩男

有1m鎂仲要payme?

#396

all in sqqq

人地話入到私谷既清泉係"對股唔對事"呀
即係我呃你又點 你有錢賺就繼續俾我呃啦

都係果句，佢話26k係真，建議即刻allin 26k上1 mil反咬哂呢度班傻鳩
4000%唔難啦，比佢兩日夠哂啦

唔計左膠亂國
根本無人想理川普賴地硬
有咩問題4年後再選政黨交替

比返8日佢都上唔到啦

Veri一入就損手

沖入去qs喇屌
直接高j算
On9幾日升40蚊

邊撚度仲有咁多se俾佢扑中
jd pins沉撚到仆街
真係有26k佢敢allin落call度?

睇到了薛巴。想入會$1000/月都幾平。

睇一個月後啦 尋日有人盤前高j左tsla
而家夠損手 下星期咪又係笑住上黎

如果今次dem咁玩法都過到骨
4年後應該都唔會有交替

轉角世一 加寶俾人overrate

*2M

雷公先1蚊日，條撚樣憑咩收成千蚊個月

你搵我？665入tsla

今晚就無事啦

買tsla係信仰

5點就無事

咁計T+2
定話宣佈左之後逐日入都得

2黨55波，大選真係出到術，共和黨一早出齊啦，依家共和黨無人無錢？

今晚700啦

私有化原因：屌你班仆街唔比我炒option

Robinhood末日

from 宥巴 12/03/2020

6. TSLA與三傻：
以試講過，板塊移動快過c朗，又諗住炒。但tsla點解唔好入住呢：
1. 唔係唔睇好，如果你以SH價投角度出發幾時都得，但想要短期升幅就唔好啦。上次突破三角形整理升左33%又重新整理🔄今次27%，無咩好食，同埋技術圖可以睇下
2. 由於tsla中國銷量大致差唔多（11000-12000），啲華爾街覺得佢未必係中國做到一哥。因為三傻交車越嚟越多，炒作價值大過tsla。所以小心風險

點解tsla唔識跌既

存款唔係50蚊咋咩？
尋日先問完巴打

人不要面真係天下無敵

BUY!

睇下邊個出得高明d啦
今次dem真係玩到一獲泡

from 宥巴 on 03/12/2020
6. TSLA與三傻：
以試講過，板塊移動快過c朗，又諗住炒。但tsla點解唔好入住呢：
1. 唔係唔睇好，如果你以SH價投角度出發幾時都得，但想要短期升幅就唔好啦。上次突破三角形整理升左33%又重新整理🔄今次27%，無咩好食，同埋技術圖可以睇下
2. 由於tsla中國銷量大致差唔多（11000-12000），啲華爾街覺得佢未必係中國做到一哥。因為三傻交車越嚟越多，炒作價值大過tsla。所以小心風險

又話tsla 會跌既點解跌唔落架

搵下資料先

西蛇好蛇隻bb比羅賓漢鎖定左

睇銀行 我用恒生收160港幣

anyone but trump
donation都係美國公民既選擇

同舞弊差天共地

上次民主贏總人頭，輸選舉人，加州都無獨立

今次你輸就賴地硬，直接開戰不如

最少20蚊

中轉行 收左我25美

Total 31美 計埋俾hsbc

升阿，好巴好撚勁

57b 係一個點嘅概念?

我準備1/20 上黎收錢

有無人sub過雷公個trade protfolio？

hsbc唔係話手續費簡返自己？
咁就入錢到ft既手續費總共收50蚊？？

200幾hkd

［小心一地玻璃］Cyberpunk 2077辱華

本身冇PS決定買隻ps5正版支持

我直到依加都係得兩成半倉淆底

咁真係貴喎， 我以為50蚊添

開市半個鐘都賺返啦

又辱華

各位小粉紅舉報左未

我琴日一入到錢就買返Tesla 有凸tim

正
必須十卜

年尾上1000

你俾我呀？

三個少年股神.jpg

原因：要幫油王洗黑錢

mailin流程 甚至玩法都可以改進，本身選舉制度都係50州 2黨妥協出黎既玩法

但trump今次一定玩完，有咩4年後覆卓再講

下次玩末日 TQQQ CALL 連贏返幾次實得

轉頭即跪啦

美國總統就職委員會投票表決拒認拜登為當選人

source?

保持2秒距離先
之後跪低都有可能

美國總統就職委員會投票表決：票數在3比3的情況下無法通過承認拜登為總統當選人

我用HSBC Premier 手續費選自己戶口扣 HKD$50 ONLY

我total 係31.46 USD
6.64 HSBC + 25 中轉行

依6條粉皮咩黎，幾時輪到佢地反對
美國憲法12月14日選舉人投票，>270票=當選

投完唔gur就學戴維斯打內戰

之前都試過選舉人唔跟結果投票

以家打到上高院 應該會hold住某d洲票唔俾投
即係兩邊都唔夠270票
最後變左參眾兩院投
利申9估

要打內戰就快D...
本身有軍用股係倉

美國如果打內戰，股票仲會唔會升

小西大船

trump就歷史最多，又咪一樣做到
立國之本都改，2黨直接分裂打內戰

LEU

zerohedge 依幾日推了幾次uranium post
成行啲股價都係煙頭

有冇內戰概念股介紹

賣槍股

咁樣即係擺個court上枱
咁樣就算trump反cup到，對佢之後任期都係壞事

都唔係未試過

小西又贏

LMT？

ABNB 上市即入個價大概會係幾錢左右

無入到leu...

post名越黎越短 係咪有咩暗示

有無小西股票精選LIST

打內戰

即係侵贏

應真，拖到14號，就算法庭輸都會係侵做第二任

代表羅馬數目字本身極麻煩，所以比阿拉伯數字取代

應該cat呢d工業用品需求大增？

SWBI
前排beat ER

屌，我岩岩開始買美股個時，買過Cameco，早幾日睇好彩當年走得快

有冇上個post
P巴大戰宥藍既精彩回顧？

真係舞弊咪重選，邊有咁so你排第2你做

唔使打 軍隊support trump

All in 20000股

幫小西打一打氣

My lovely trump

真係打內戰軍隊唔會take side

唔係話14號出唔到，就會每洲一票選，紅洲多過藍洲，所以侵會係第2任

小心核爆

法庭需要額外4年時間解決爭議

估唔到美股post都上哂腦，侵侵有咩法理依據直接做到第二任

Worst case咪部分州重選

重選好過重點,問題票太多

唔會重選 1月21之前一定要出到結果
12月14選擇人揀唔到結果
就係參眾院投 玩法黎

你幾時見過內戰軍隊唔take side

其實佢都預左2024選1月響Florida開做勢大會

首先，14號一定選舉人會投到

美國選舉人制立國根本，依樣都無埋我買返A股算

$CCJ 我前日入了call

投到，但2邊唔過270

牙燈多數贏硬
入定tan保平安

有冇人入禁制令唔俾electoral college投票先，如果唔係12月14日都會投票
當然，侵侵天選之人，一定贏

美國打內戰
同
香港獨立一樣

咁ff既野討論黎都曬氣

個幾個洲都投唔到，點過？

之前睇依條片無限堆演覺得好癲
依家覺得乜野都有可以發生

之前係咪有個google doc
邊個最update?

共和黨參眾議員唔係特朗普隻狗

我就睇唔出有一百幾十個共和黨講明唔跟結果投

法院最唔拿屎上身嘅方法，就係拖，因為點判都會俾人屌，本身法院係GOP人話事，判決有利GOP會打擊公信力，倒不如慢慢玩。反正過期就國會投票選總統

真係唔知 所以要等星期一食花生

成行得$CCJ大少少
都得4.X B

好似一定要跟洲結果投

有冇ROKU同CRWD股東

各洲合眾為一，可以隨時退出都係憲法寫明既美國立國根本
然後上次南方行使憲法權力，林肯直接出兵打撚7左佢地

隻leu 由7000跌到落黎

核爆過？

咁買紅洲應該穩過藍洲

Cert 咗result，Supreme Court唔停佢咪可以照去，除非法院唔俾，唔係就會投啦
當然今日唔知聽日事，睇吓十幾個AG入個單會點

4年前加州叫獨立，今次到德州叫獨立未

唔一定

其實唔好再ff啦 好嘛.... 已經一個月啦
再咁樣同信習近平下緊好大盤棋有咩分別

咁今晚應如何部署？

清倉買sqqq, 賭美帝分裂

繼續龘到出年

全倉call

黑天鵝美國內戰2.0

個個州都certify晒，我真係睇唔到12/14點會投唔到票
法院叉隻腳入嚟叫是但一個州重做都係完全破壞晒美國三權分立嘅體系
咁玩法真係只止要買A股對冲，直情要喺北韓買定屋先保到平安

轉貼PTT: 原來TD媽展利息可以傾，唔係公價

原本

申請調降後的利率

本金大約是6位數美金

柏林圍牆

Bitcoin

好似未certify晒架

都係貴到仆街

FT應該都有得傾

Ft貴到癲

蘋果 (AAPL-US) 週二 (8 日) 重磅推出新款要價 550 美元的頭戴式耳機 AirPods Max
，在網路掀起一波搶購潮，目前蘋果已將等待時間延長至 12 週以上，AirPods Max 成為
蘋果近年來待交貨時間數一數二長的新品。

原先所有顏色的 AirPods Max 訂單最早可在 12 月 15 日開始出貨，然而，推出
AirPods Max 後不到 12 個小時，蘋果美國官網週二下午發表的評論將 AirPods Max 等
待時間調整為 12 至 14 週。

此外，蘋果將中國、加拿大、日本與德國等地多種顏色的出貨時間延後至 2021 年 1 月
和 2 月；澳洲與法國則有特定幾款能於今年年底出貨；英國 AirPods Max 藍色款最多延
遲 14 週，其他顏色則最多延遲 3 週。

美國消費者若選擇客製化耳機，似乎可以大幅減少等待時間，某些顏色甚至可以縮短為
2 到 3 週。日本地區若選擇客製化 AirPods Max，最早的出貨時間有望自 2 月 6 日提
前至 12 月 26 日。

大量缺貨的現象已經導致網路價格飆漲，eBay 上已有幾位賣家主打聖誕節前交貨的優勢
，以 849 美元至 1199 美元的開價出售 AirPods Max。目前尚不清楚下週開始出貨
AirPods Max 時，蘋果實體店或第三方零售商的供貨情況是否會逐漸回穩。

蘋果週二發布 AirPods Max 頭戴式耳機，除搭載 H1 晶片外，還加強音訊表現以及添加
降噪功能，此外，電池續航時間長達 20 小時，預計五款顏色可供選擇，包括太空灰、銀
色、天藍色、綠色和粉紅色，目前台灣尚未開放預購。

蘋果透過 12 月發布 AirPods Max 以吸引年底消費旺季的消費者，如今出貨延誤可能會
破壞蘋果原先的銷售計畫。據彭博社今年早些時候報導，蘋果原先計劃在今年秋天推出
AirPods Max ，但是由於產品出現問題而延遲至本週二才推出。

"All 50 states and DC have certified their results. The electors will meet in each state on Monday December 14 to cast their votes."
我唔知270towin信唔信得過

"That effort has failed. All six battleground states in which Trump was challenging the results — Georgia, Michigan, Nevada, Pennsylvania, Arizona and Wisconsin — have formally certified Biden’s win."
我諗Washington Post無理由犯呢d低級錯誤吓話

牛市之連燈分析：係時候買aapl！

天選之人翻盤成功 要all in vix

我記得pa個洲法官已經block左個certify
不過有一排無追post所以唔知有無update
其他洲個d洲法官唔敢掂 所以要全部上高院

連登仔：垃圾，狗也不屌，地盤耳罩

Cert 應該計每個州內個結果 但呢架被人告鳩果幾個 應該另一個玩法

sq今晚又瀨屎 雖然日日都瀨

最好插多d

票照投，但係白票

白票守尾門

目標價90

呢架選舉人票似未必投到？

師兄做咩咁激動 因為重Tan ?

嚟緊邊日投選舉人團出嚟？

咁除非court order叫停，政治上係已成事實啦
但係state/supreme court Trump團隊都未贏過半次
我真係唔知certification可以有乜變數
我覺得大家諗吓Biden會唔會未宣誓之前瓜咗仲好，呢個仲大機會d

14 Dec

你會唔會太樂觀

Cert 同叫停個投票應該冇衝突呀？

之前唔知邊個話過
歷史上每60年（+-2）就會有個美國總統喺任內瓜咗
而2021係第60年

好似係下星期一

連郡貪婪情緒指數=2:2=0.5
結論：穩定
可以馬照跑 舞照跳
TSLA繼續drop to zero

biden死左咪叉妹上

cert左個d可以投 但高院有權叫停你以家打緊個4個洲既選舉人唔俾投
以家行緊條路應該係咁

14號選舉人投票

但而家有啲洲出唔到結果就唔撚知了

其實邊個上任, 香港都係已死架啦, 共產黨比人圍就一定, 係差在用狼牙棒定習櫈黎揼佢啫, 最緊要美股gogogo, 大家早日賺夠移民退休

買Put 保平安

世界都是維尼的

我都係咁諗 但唔認識入面細節 cert完可以投票 但叫停選舉或者白票應該冇衝突

期暴跌

不嬲用真錢投biden票

白票就唔ff啦 但法院有權block你個certify
pa之前已經block左 以家唔知點

咁就真係Murphy's Law
會成為本世紀最仆街嘅事
以後買一條麵包要最少$951，費事俾賊偷

12連陽啦

(已封鎖會員 - 梅拿湯馬士)

邊個再咁留comment見一個block一個
煩到閪

升到驚

互block 囉

驚乜 大戶日日派錢

驚咪ching chong

因為我個倉冇升相應嘅幅度

買定vix同金啦
美國下星期說就玩完

咁都講錯我諗得亞視先做得到

大家覺得侵侵反cup成功定TSLA年尾1000機會大啲

買金都唔得啦，大家夾錢買粒核彈壯壯膽好過

好多新聞公司都越做越鳩

反cup成功 跌到100啦
咁都翻到盤 邊個信美國制度
同treasury default interest payment一樣
係美國credit來源來

有午餐肉 有西屌年代就來了

可能升到龍一龍 Trump : stop the fucking sell

想睇下大家諗法再決定allin sqqq/tsla姐

呢排美國立國之本已經由treasury或航空母艦變咗大紀元同Newsmax

轉揸人民幣啦 登贏China gogogo trump cup China gogogo

nq淡友又趁d人訓晒覺係度偷偷沽

日日幫個市做調整 正市又可以爆上
燃料

好似唔一定跟

A股有無介紹 無理由揸現金唔投資

你都咁講

玩得美股個個買哂車 無窮人

981

巴打係咪要再諗定移民

佢以家就係同你玩制度
只要佢成功block到個4個洲d票佢就贏

個市弱到 完全無力升

2822

唔知揸BNO去北韓有冇LOTR

邊隻先

唔好玩啦 依d唔係叫玩制度呀
咁樣人大修例 立國安法都係制度啦

制度唔係亂咁玩架

望望下先發現我個仔已經玩緊...

做場大龍鳳 然後登認輸

1個州差幾百票，有得叫下飛

依家4個州，每度幾萬票，你玩我咩5寶

如果個d登洲唔認個結果 唔交稅 會唔會黑天鵝？

如果佢d証據足以說服d官block票都係制度之一
除非d官全部傻到無証無據都block就話姐

制度呢d玩一兩吓就ok，我都接受
玩太耐其實大家都攰，試吓收手大家可能唔會趕盡殺絕呢
4年後再嚟啦，我會投你㗎Trump

個個揸住tesla買tsla

呢架仲唔係枱底傾緊數

呢到個個等退休
玩美股點輸？

去到搵魔戒

個重點唔係爭幾多票
而係侵手上有咩証據証明個幾萬票有古惑
如果無既佢都只可以認輸
如果有就唔同講法

十年之後未必...呢度啲90,00後有仔女既話, 實會細細個幫佢地開account, 教佢地time in the market.

咁唔係變黑天鵝，咁係個個變晒Trump
我有時都真心想學佢點可以唔交稅
我講真，之前真係擺好多時間研究1031 exchange

佢唔搞咁多事4年後我都有機會投票比佢

佢認為有囉

所以以家要睇上左高院佢拎咩証據出黎
琴日先上高院 所以要食多兩日花生
至於後者我就覺得無意義

咁由頭都尾都係佢唔應輸賴地硬
你有無睇新聞共和黨好似4年前民主黨咁
有返一百幾十個議員話唔撚投trump

其實如果乜都唔識睇
就咁跟春哥都好穩陣

有就州政府搞掂左，4個搖擺州，2黨影響力伯仲之間

老老實實 上高院佢拎到d咩出黎先係重點
佢咩都拎唔出 咪當食下花生
真係拎得出 咁就真係變天

雷公講話全部轉電動車都要電,咁啲電唔從煤黎從邊度黎

又cup noodles

佢賴地就賴到咩，咪等個法庭判囉，如果判完係有fraud既咁trump仲係唔係輸左賴地硬？咁多片咁多票站有咁多爭議，真係唔明點解係屌trump賴地硬先

大單到咁 洲政府敢唔敢插手先得

Reject左啦ching

調轉咁諗 trump cup 到 買咩好

reject左？唔係岩岩先開打咩
11洲打4洲

可以點傾？ 用緊FT好貴

咁多證據仲不停輸官司
一個月 來發起幾多訴訟 點解到依家都未贏到
有無諗過d 「證據 」係咪真係「證據」

其實連登有人每日都有總結返美國大選既新聞，大家不妨入去了解下睇下而家既情況到底係點先

[12月09號]美國大選新聞總匯

因為到而家冇咩核彈真係拎到出黎

Kamala喺加州做Attorney General嗰陣，個state有公投話如果偷嘢價值少過$950，咁就唔係felony charge係misdemeanor (proposition 47)，大部份人覺得佢做Attorney General有意無意偏幫令公投成功

Reject果單好似係賓州議員申請既禁制令

Supreme Court Rejects Republican Challenge to Pennsylvania Vote

其實trump團隊自己發起既官司全部都仲審緊有好多輸既都係普通平民告既，而且琴日仲要有埋texax告其他4州，我會睇係岩岩先開始多過輸哂啲官司

reject左個禁制令咋，單官司仲打緊架ching

州咪reject左，有幾大單

準備好數錢未
大船又船長在此

呢單唔係我講個個btw太多單 追唔晒

男人嘅占星學

美國總統選舉單野既消息根本亂到7彩
坐定定食花生啦，個幾月後就知邊個做總統

所以打一兩次係ok，我支持添
你死磨的話用唔知乜大清律例嚟拖，咁係人都知你係玩嘢啦
唔係唔俾玩，不過不如4年先玩好冇
再咁磨我驚GOP d補選中期選全部仆街

繼續重覆佢第一日講個d

唔係講多一百次都全美國陪你玩

乖乖地等stimulus 執錢好過

不如真係拎舊真核彈出嚟玩，對住堆邪惡核心掃射，我buy喎

其實磨極頂多咪1月，憲法都寫到明1月要換，未出到結果咪pelosi做住先，點都唔係屌trump玩制度啦下話？咁本末倒置既

無啦 trump會翻盤 要買金同vix ching chong美股

重點從來唔係乜乜法治制度乜乜證據ok?
而係政治
侵既策略係竭力搞事以破壞登政權既合法性同強化自己既基本盤
登政權只係一群反侵既烏合之眾，係共和黨民主黨建制派同aoc之流激進左派既短暫聯盟
推翻侵後基本上已經話不投機，登政權基本上只能癱瘓，一事無成，到時四年後登眾怨所歸，美國人就會突然失憶唔記得晒佢哋當年點樣仇侵，然後突然醒翻起登上台黑幕重重
然後侵4年後無論係再選定做king maker（例如推ivanka出黎選）都大有可為

傾得掂數先算

數下唔見幾錢

死神圖出動

人民幣gogogo

我估係新能源

可以追蹤呢個巴打，佢每日都會fact check完再講返每日發生既事，當然你都要自己判斷佢fact check有無問題啦

[12月09號]美國大選新聞總匯

依家都係打法律戰嫁啦 至於14/12投唔投得出 我就無咁睇好了

個市會唔會大插架

大陸1月仲有 2個補選架
我唔想republican因為咁樣輸

信個失憶戀童支那Biden 都唔信trump

4歲用電子奶嘴

屌成日打錯字，大佬先岩

十年大牛市

騰仔又有份

我登上任咪傾得成，預左架啦

輸咪好 如果唔係拜登上台都執唔到政
如果侵反cup失敗

講真 如果GOP完全無把握既話我唔信有咁多人陪trump癲，就算唔係穩羸我都覺得會係55波有啲揸拿，而家係連啲紅州都落埋場，唔係淨係得trump自己啦喎

重點係其他renewable 都已經炒了
問題係你揀唔揀粒最爛嘅煙頭執

同大家講左太陽能，但唔你地唔欣賞

4 年後
個d選票結果已經俾個dominion 100% 任改啦
呢個程式係made in China
Biden 會玩多2 屆 然後用呢個程式2032是但換個共和鬼上去

好似唔係peolsi，係每洲一票選

4年後共和黨只會更難選

更加MAILIN

西北啲電過剩

應該win la

咁祝Trump好運啦，佢算係減稅派嚟，我實支持佢做返
睇咗Trump嗰堆executive order幾年，有邊鑊唔係磨爛蓆係咁打官司玩程序，我個人覺得咁樣唔係叫乜公道公義，係見到佢都辛苦

如果係未出到邊個當選既話就係眾議院議長做住先，然後有個情況係每州一票選，但我唔記得左exactly係點樣先會trigger

正常政黨交替

GA紅洲黎

盤前師全面進場

咁你咪ban左個voting system lor
又唔係必須

8年後先到共和黨

texas一次過告4個州嘛

12月14選唔到就peolsi暫代
1月21(好似係)就參眾兩院再選

其實選舉前已經有GOP人係某啲州份打官司要ban呢個software架啦，但法官reject左，然後有啲州長明知個software有問題都要堅持用，唔係咁易換到

心水清

歷史從來都係樹倒猢猻散，必會有咁團結

應該唔會12月14咁快，因為憲法係寫1月trump先完任期

大紅州告淺藍州
一陣加洲會唔反對佢個反對

即係咁
美國大約有4派人
偏右（侵）中右（共和黨建制）中左（民主黨建制）極左（aoc）
今次嘅作弊成功係因為侵一派要打哂其他三派人，另三派夾埋一齊出街
只要另三派人分裂就無得出貓的

利益先最重要

呢啲我地就食花生算啦，客觀見到就係落場打交既人愈黎愈多

Pelosi + pence

我覺得唔會弱過侵

弱智Biden 靠呢個程式執左美國史上最多既8000萬票
佢點會俾你郁

屌加洲同德洲一齊獨立喇super

咁真係唔記得個日期 但個順序都係咁上下
但第一粒花生一定係下星期一
如果侵第一關都過唔到就真係收得皮

無錯
睇德州d票就知班左膠出走幾勁

巴打好撚有心機
Hard times create strong men

州點加移民呢？USCIS係federal喎
除非你話縱容非法移民叫佢哋狂生仔再操控投票，咁都講得通，不過要等十八年

pelosi係黨內勢力弱左咁多，今次差啲比人換走埋，唔知做唔做到trump咁強勢

今次margin好窄 難講

即係21/1仲選唔到，就係侵連任

位巴打真心好有心機，我都日日等佢update

仆街又唔見900鎂

Tsla睇黎又要升
2020成年銷量隨時上到10萬架

Gphone 契媽無意中做到1個月總統，應該激死希婆

something like that la...而trump既第一關就係14號

no 21/1係一定要選到出黎
但參眾兩院選既話會係侵贏因為佢多票d
除非到時有25仔

今次個選舉對我黎講其實唔係睇到幾多人反侵
而係睇返上次希婆係有幾黑人憎先會俾侵贏到

因為大家接收「資訊」 既來源不一
睇得多BBC guardian 呢d咪覺得侵係到玩野
睇得多CCtoy就乜都支持民主黨+ 政棍

應該多過expected 500k 又升得

佢想講住藍州d人移去紅州 沖洗人口
首先假設佢地全部都係無業 先可以跨州移民

依家就係d州話係state autonomy 嘛
咁咪依家上court 全面審視個practice有無問題
睇吓合唔合憲

gme

屌，開賭，仲討論乜戀童川普

一入司法程序有排打，我估GOP就係想咁，因為DEM贏有回合限制。

可能枱底傾緊俾幾多著數侵叫佢退出可能仲快

希婆同葉劉一樣都係閪到自己友都頂佢唔順

或者枱底叫民主黨收皮

不過睇返trump 16年段election speech，佢唔似啲會收著數而退出既人

真 數錢時間

Qs搶貨

renewable energy 講到好臭，但其實各國係政策上都一直調高緊renewable energy 比例，solar, wind, 潮汐能係好多國家都一直用緊，講到口臭，反而nuclear energy 依個其實係極少國家接觸，將來係我都見唔到會強大力度用核能。

EV 車雖然對Electricity demand 有上升因素，但係唔係真係會增加左極大電力需求呢，我認為唔係，EV car 既增加我覺得只會加大左charging infrastructural，因為本身個electrical plant 已經夠用even 就算係應付之後會增加相當數量既EV

紅州都想吸科技公司去佢地到，一吸引到又會有一堆DEMS移去個邊

當年新東補選個撚柒個都話下屆黎真果時投梁天琦呀

得一個月貨仔冇所講啦，當去白宮渡假

可能執緊野去白宮

登只係中左（民主黨建制）既大佬
連民主黨本身都話唔到事，要同Aoc之流既邪惡極左分享權力
如果4年後又無green new deal又唔搞各種共匪政策收買極左
而極左又成長到足以問鼎白宮既地步既話
分分鐘係登主動要ban左個system去

佢好似已經開始特赦緊D親信...即係都打定輸數

如果Trump落咗台之後d議員/executive branch仲捉住佢嚟屌我就覺得窮追猛打
場選舉完咗就算啦，兩黨制其中嘅好處係通常唔會追殺對方
仲有乜media censorship嗰d，其實Trump揸核彈嘅，有executive power，又有Senate，咁都俾人censor到咁佢自己可以要檢討吓做乜咁失敗

依家唔係吸公司wo 係有系統地為左將紅變藍咁樣去移民wo

我見youtube GA人吹曬雞，特別槍撚，要激死biden咁話

年輕人反問自己點解尋日特價唔買TSLA

Wsb

證券分析：第六增訂版
減緊價, 有冇人睇過有讀後感??

660都未到

唔洗睇都知會上到700

628 買左

charging infrastructure 先岩，樓上都講左其中一d power grid distribution substation，相對既ev charging equipment 咁，大陸深圳係做依d 都幾有經驗

好快TSLA 又會去返拆股前個快速爆升

6900xt公版，電子垃圾

邊個有權改呢個software 數據
想邊個贏都得

入去個圓形office參觀下

係咪打少左個零？

最後特價時段
下一個特價位係700了

唔係講笑，用錢和解幾時都最快，侵生意佬最清楚。

佢唔退必然知道贏面唔細，對面biden 同花順可能揸留灘，自己明明4條A唔洗怕

睇下除咗我仲有幾多人會上玩具船先

Roblox 玩具船（幫小朋友對沖）
1. 熊喵喵

800

講真做孖展既話，唔係得IB一間諗得過咋咩

咪玩啦，tech公司攞工作證嗰d其實唔太鍾意投票，就算大陸嚟嗰d都唔會啦
而家仲要min係$150k年薪，咁高薪陪你種票？不過炒tesla好過啦

QQQJ monster

不嬲都唔期望佢可以一次過做低NVDA，係期望佢蠶食cpu市場啫，一月有CES會出zen3 mobile，進一步食埋laptopmarket應該利好先係正路啊

遠離垃圾股

公開實咁講啦，唔通話收錢可以讓俾人做咩

係人都知TSLA 會升
但班喂高撚又唔敢入

又唔係有系統移民既，只係出現左大量on9, 又要逃避高稅，但又要將高稅果套帶去新地方

其實鄰國人何常唔係咁

講到佢控制哂social media咁

印度婆痴AoC

係7000

快到了

第時個仔問起
爸爸有冇買TSLA
你會好自豪咁講有

I don't see a desert full of panels yet 一般家庭裝原來要10幾年先回本:

Amd有bug 好似每日盤前都插1蚊
每晚收盤沽空 第2日盤前平倉穩賺

仲話希望激到pelosi爆血管

第日同個仔一齊坐隻Tesla火箭火星旅行

roku原來已經300蚊

登比印度婆做副手本身就係為左派粒糖收買極左

你如果錢多講句野都大聲d，港資行外資行個道理係一樣

az 已經染藍
tx大把科技公司 amd 總部就係tx
仲未計elon 話要搬去tx

咁邊個仲咁大權控制？Deep state定Soros?
我梗唔想美國總統控制media，但係如果美國總統一個咁有權嘅物體用4年都唔可以打低控制media而針對佢嘅幕後黑手，咁呢個美國總統應該要用4年在野時間諗吓做錯乜，下次做好d

呢隻閪野跌市先會升

平均每日升4-5蚊
市值咁細 升到5 600先停

侵：執間客房俾條8婆

侵侵有冇同gphone契媽扑過野

你嘅意思係Elon Musk為咗TX染藍搬去TX住？咁得意，咁唔怪之得Deep State咁玩嘢

避稅咋....

I mean 多藍人搬去tx

又deep state

驅風

Elon pro GOP架ching

佢公司d 人藍呢

所有解釋唔到架現象都歸咎於deep state

NVDA跌完未

全線滅

鬥氣冤家

佢係tx expand business都係請當地人啦幾時會特登請第到d人呀

投名狀解散左未
解散左即刻all in

永繽投名狀
AUTO RENEW THE PRICE

大6潮語：像極了愛情

繼續屌nvda

枱面鬧交, 枱底性交

跌左半日都無 轉頭特價棍加倉

想睇

應該冇左 琴晚無啦啦多左幾個tsla post 而家消失晒

你...

今晚到西子邊隻升？

咁佢宅心仁厚囉，明知有media對付佢，佢都唔做d嘢去保護自己
傳媒唔鍾意佢都唔係第一日嘅事，如果佢有executive power都做唔做嘢去對抗censorship，咁只可以講睇嗰d傳媒而洗腦嘅選民太蠢，下次希望醒d就好，諗條橋反洗返嗰d選民嘅腦

尋晚打折俾你入貨

qs 傻撚左

真係百貨應百客

緊係答無 謀財害命案就係咁黎

恩怨床上解決

tsla 可能會比大户做低入貨，想入貨可以等下

暴巴請食漢堡

係咪要等到700

做得低就好，大把人排緊隊想上最後一班車
我驚做唔低

鬼唔知咩
做到幾低先

鬼佬AV好鐘意怕呢d

早年好似有AV扮palin

全世界睇穿晒佢2仔底啦
尋晚盤前配股急跌，一開市已經攻返上去

Veri 3字頭賣到 開市入返

C3 Ai大家點睇

gphone契媽: Fuck you Trump!
侵侵: Fuck you bitch!

一陣之後。。。

gphone契媽: Oh FUCK YEAHHHH!!!!
侵侵: FUCK FUCK FUCK FUCK!!!!!

睇到扯左...

新野
小畫家

AMD洗夠倉未，納指連陽唔跟住升，反而縮量下跌

龍頭股

邊個會睇

530 蚊信我

印象中之前見過石仔貼咗一次

唔係好信

都係finviz離

上1590一拆三

咁你估幾多

18號上1500
月尾拆

五彩石

垃圾appl 出垃圾變垃圾

cls...一年拆2次股 到時真係7000

買曬最頂嗰堆，提早退休

唔比你咁講果果

560
3個ATR左右

QS賭場痴撚線

又燈

不斷新高
我真係好興奮

要走人....

好巴唔係講sq咩定我miss咗

今晚炒上8-90後鬥快走

侵侵不如靜靜地贏啦
你又唔係唔知華爾街班人有幾唔妥你

無miss呀 沉迷左係政治 唔記得左

Tsla棍落

傾完都有4-5%

Veri

IB平咁多

玩完

我都仲坐緊SQ呢隻大船，佢慢慢變咗bitcoin concept但係明明佢自己真正嘅core tech仲好

有無人敢買QS?

村長上？

終於追返哂之前蝕既本金

左膠實做冧個市

推薦你all in, 一鋪賺幾個YTD, 可以收哂之前串你果啲人皮

有無人打算開個半導體哭喪區

跌市呢堆見真章

Gates不了

唔好阻人發達啦

點解我見唔到？
莫非係平行時空

係唔撚知點解佢變左proxy
明明佢業績同bitcoin無咩關係，不過佢依家有坐盤
可能會關小小

TSM又拉升

好似又V返上去

得個50股成交

行開啲啦 又燈

其實長期點都係向好，但係見到其他升到火箭咁，自己嗰啲仲係柒下柒下咁就有啲灰

明明得50m btc但變到睇btc黎開飯咁

買左個5千萬bitcon 點知升到啪啪聲

etf is your friend

你買左咩Semi con照計好龍嫁喎

MSFT股東都未出聲

TSM 盤前跌 0.14

Lisa ann 好睇wor

滅村

TSLA Brrrrrr

咪引佢，小心俾人j 擊

Wa Diu 咁大鑊

點睇airbnb

唔準你再講tsm

AMD+NVDA 佔咗差唔多80%

都唔關事啦 佢ebitda 4億美
5千萬bitcoin零頭來